Kohtu ette astus Kellet Salt Päers perremees, ja kaewas, kui tema kahe aasta eest Fellana Simas perrest oli ära läinud siis jäenud temal sealt 1 Tseht: wilja saada mis aga nüüd Fellana Simas peremees ei tahta wälja maksta.
Kaepatud sai ette kutsutud ja temalt see asi järele kussitud, tema ütles et ta sest wölast ühtigi ei pidanud teadma ja palus et nemad seda asja ilma kohtuta wöiksid selletada, kellega ka kaewaja rahul oli, ja palusid oma kaeptus tagasi et oma wahel ise äralepida.
Nenda nagu naad oma wahel lubasid lepitust teha siis oli Kohus ka sellega rahul.
Kohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja H.Alberg  +++, L.Alström +++, A.Lindström +++
